inxerxek 員工入一入嚟

大家好

LAB狗

入嚟睇下點折墮

今日有兩單大野

B仔，大蛇路過

入嚟食下花生

大家一齊email 起義！支持mimi 姐！

小薯仔冇email 準備check齊合約同勞工署資料再打上起問班Hr狗多人放假同我放唔放假有乜撚野關係

多人放藉口嚟姐

睇佢點兜 Mimi第二個email睇得出班Hr狗以為自己好醒想撚狗撚走佢 點知仲激左

有第二個？www
淨係知兩點果個

九點係第一個

咁無睇到第一個。。。

笑甚麼

食花生

之前大時大節冇得放早
hr email 話其他公司都同一時間早放會塞車，為同事著想決定唔早放
真係乞膠咩佢

罰你睇多幾次email

彼得原來咁弱智

利伸 前員工

Small potato 那有email

公公嘛

有時真係忍唔住笑

我都係睇人地email 初頭仲以為追result

有機會就返黎做你條o靚

通仔

咁快就相認

都係人地forward www

只係s 字頭打後email 先收到

火燭?

新年前唔被人炒先算啦

有同呢間野夾開，lm

有冇料爆

係度做緊 做得好唔開心 都諗住走

我覺得呢間野D高層有D離地同有自己個人見解
唔夠貼地

Mimi姐被消失

其實係今日即炒定係之前已經交左信?

唔評論HR點覆Mini姐
不過老老實實 好多公司 特別係大陸有工廠既都會係迫人新年放假
ITS唔係第一間 亦都唔係最後一間

幾時請summer helper?

咪入嚟做

垃圾公司九個月炒2次人
仲要過年前先即炒 仆街
完全唔尊重/重視員工
唔好再為佢賣命啦 早走早著
為左整靚條數乜都做得出

周圍都傳到今年冇b 仔 冇annual dinner

你地既客仔

做乜撚野

利申, 第二間lab ge lab狗

bv

Mimi 姐遲下會唔會被辭職

好似本身下晝請左假

無annual dinner 係真

去sgs

Intertek Testing Services HK Ltd.

i 記就i 記喇遮遮掩掩

西公司 狗都唔屌

之前Summer helper路過

垃圾公司做到隻狗咁

前員工留名

咩事？ 做過in腸

B仔以前地震仲勁啦

因咩解要做lab 咁拆墮？
係香港做lab狗真係前世做盡壞事

利申 做過即quit

樓上班垃圾抵做死一世lab狗，講d唔講d發生咩事又唔講，公司名又唔講，驚閪咩on9 成棟野都係i記，撚知你邊撚個爆咩，on99 咁

準備走

唔小心碌左個橙入黎
b記仔

大陸工廠逼人放假關ITS鬼事咩，low season就想逼人用al，peak果陣又唔見ITS補假
有其他公司係咁唔代係合理

話說chem 同softline係咪都派緊信

請問6樓Joyce同keith重係到？

CMA劉明

CMA 都好似係垃圾

唔洗好似，我講埋比你聽：係
你睇下佢地jobsdb長期請人就知乜事

返lab真係身心俱疲

4，5年前有某team head 成箱成箱咁運走d辦俾自己朋友，俾人踢爆，但好似冇報警

9.5K做十年變15K就聽過

最後點？

做過summer helper之後發誓乞食都唔會再做，勸喻各位手足，有咁快走咁快。
Intertek · 人間煉獄 死路一條

唔好意思，睇漏左。
都幾好

small photo

我做first-party lab 都做到想搵定後路
我諗唔明點解啲fg甚至碩士會一車車咁入commercial lab做

最後MIMI同team CS都俾人捉去照肺

最後mimi姐下場係點？

唔知，用晒所有Channel ，問晒佢身邊啲人都冇答案
只係知道佢條Team其他人都畀人鬧

咁隔離街又真係好少少嘅
利申已走員工

真係要多謝
Manager都未必有25k呀

睇邊條business line
電組未到ger 都有25k

垃圾中垃圾
出手大lab中最低

lm等睇來龍去脈

Commercial lab 真係閪到無得再閪
做野單一又忙 FG個時有bv offer 都無要到
之後去咗做in house lab
雖然都係人工低 但起馬唔忙同學到野
後來好彩去咗醫院lab做藥 人工double直上

Cma我都去過in
我開11k in我個個仲閪口閪面咁話我開得高
話10k就差唔多 佢fg都係呢個價 不過都成十年前啦哈哈哈
聽到呢到我心諗你請我都唔做呀

而家CMA周圍刮人

十年前10k？佢兩年前offer我係12k，8年期間比多2k真係好撚大差別wor

CMA lab嘅人走得好快，流失率奇高

而家我就15k, 就嚟做咗5年
又怕出去搵唔番個假

係

走啦仲做 你做多5年都無20k呀

做咗5年先得15k
仲留喺度係乜玩法

發生咩事？ hr有事發生？
利申上星期見完工

好似唔太見
利申唔係六樓www

睇另一個post

cma上年offer 11.7k比我

我仲諗住個日老世又放客又放曬假 返去鳩揈 點知強制al轉移

其實可以鬧咩
惱羞成怒真係好柒
Mimi姐有講錯？

快撚D執啦哩間垃圾

加人工加$200!!! Manager 仲叫我感謝公司因為新人唔一定有，我真係多謝

利申 前員工

i記絕對適合一班冇大志冇要求嘅人做，基本上有手有腳就請，所以會發現有好多呀姐係到做

Cma留明

Lau?

好多keith..

傳聞大佬專請靚女

U_ 留名

單野幾勁 明報有報

傳tray 傳份明報俾彼得

星期日應該無人返工

好奇一問chem lab好唔好做

好似你個名咁
成日對toxic野
鐘唔鐘意聞acid?

都係 個個都搵命搏
猶其organic啲solvent

做藥? 配藥?

好彩做過cma summer helper,
我呢一世都唔會做lab

年年一車車i大 intern
話見你好做得野喎! 加你dd留低做啦!

個manager叫我save低佢電話,
畢業想返黎做就搵佢幫手,
真係多撚謝晒你咁睇得起我

FDG production

呢招正

好似刴左個senior man

已經被消失

咪吹喎 好似冇事發生咁咋喎